內蒙搜捕129示威者 官媒員工倒戈反抗

節錄

內蒙搜捕129示威者
官媒員工倒戈反抗

■內蒙近日有多間學校的學生舉行示威。

內蒙人民和平反對中共強行在新學年實施的漢化教學，事件未落幕，警方已急不及待要大抓捕，在網上通緝過百人，並公開他們的「大頭照」，要他們盡早歸案。但是內蒙人民依然堅持抗爭，官方電視台、電台員工聯署，表明寧可失去職業，也不願接受「重漢輕蒙」的雙語教學。

根據南蒙古人權信息中心最新一份通訊，有兩名蒙古族家長據報因為被強迫要送孩子回校，不忿輕生。信息中心又指，縱然面對政府的壓力及警方的恐嚇，內蒙有越來越多人參。。。

通遼市各區的公安局前日開始在網上發「協查通告」，通緝一些被指在學校門外「尋釁滋事」的民眾，當中最誇張的是科爾沁區公安分局。。。

逼公職送孩子回校

通遼市其他公安分局也發出協查通告，扎魯特旗、奈曼旗、科左中旗均附上大頭照片和文字形容涉案者的身體特徵，但都只是分別。。。

內蒙古要求小學和初中一年級新學年起部份語文科轉用漢語授課，引來蒙古族人反彈，連。。。。

南蒙古人權信息中心/《蘋果》記者

■內蒙警方發出大頭照通緝示威者。

。。。

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
（東突/吐蕃/蒙古/滿州/香港）民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火，前進！
冒著敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

解放軍倒戈先報啦 對住呢個政府冇槍係唔得

14億新內蒙古人已經stand by

一味想摧毀本土變大陸化
香港你都管pat 屎收檔啦
根本一早學足97 前咁管
做好中港區格唔係求其融合
咁先玩得耐

大汗後裔

香港人應更反坑

香港果班

內憂外患，咎由自取

無為而治，輕輕鬆鬆

垃圾，不值一提

原來都有2500萬人，希望頂得住
輸左就變新彊

人地 D 公務員, 真係有質素得多. 唉.

人地蒙古草原多 有足夠食物

蒙古人未學識出神獸，搞到比人影大頭

香港族 vs 蒙古族
香港人完敗

香港D家長/辦學團體唔好話捍衛，當年要搞普教中，大部分人撲埋去啦。諗起呢D，真係好想講粗口

2500萬人裡面唔係成堆支那豬咩

首先，香港係冇官媒

係喎 17%蒙古族

幾時用國安法去對付蒙獨呀?

鎮壓經驗十足，普通示威係無用

槍 彈 糧分家

一開始就岀全力唔係唔會夠撼

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

體內流住成吉思汗既血

首歌嘅正確用法

狗，tvb
政府員工

蒙古集中營

會唔會又好似64,喺其他省份調派軍隊?

89年一個夏天，北京解放軍：我們只示範一次

然後外省解放軍就碌豬了

南蒙古加油

蒙古會唔會快過香港有集中營

蒙古國都係得300萬人
所以南蒙古出事=滅一半族

蒙古人，睇你哋喇

圖博, no 吐蕃

寧可失去職業
呢句真係好矜貴

RTHK?

蒙>臭港

推

呢首歌犯咗國安法

同香港都幾似

香港班官

會唔會變64

遲啲萬一中共倒台 支那一定四分五裂。

好似話有千八萬左右係漢人黎

一定又係外國勢力煽動反政府啦

蒙古

咁唔係得果到先有蒙古人既
俄羅斯 中東 中亞 就算中國地區全部都有蒙古血統
不過用返果套文化既 得返南北蒙古

香港嗰班為左錢可以泯滅人性

我係佢地就搵蒙古同俄佬傾下計

蒙古包直接改建

內蒙古

支佔南蒙古

真戰狼

岩岩先又多個公務員比人拉
我想問下24歲以上既上班族公務員比人拉既比例係幾多
公務員集會 扣除三萬隻 出左7萬人
7/（18-3） 都46.67%

香港扣走公務員有180萬打工
請問邊個公會或界別有46.67%人既示威集會

最強嘅游牧民族後代，係唔同啲

公務員好黃ok?

要返工不了

tvb班記者有何顏面?

香港電台為香港特別行政區政府商務及經濟發展局轄下的部門，是香港廣播史上首家廣播機構，同時是香港唯一的公共廣播機構。

中共收鳩皮

西藏新彊香港台灣蒙古哈薩克
同中國接壤嘅國家無軍備預咗比人入侵

歷史上所謂盛世全部都係自我陶碎。
漢武帝、唐玄宗、乾隆全部都係食祖宗老本，一輪好大喜功、四處征伐之後國家迅速敗壞，無一例外。
完全理解唔到點解中國歷史會將哩種治理大書特書。

忽必烈

蒙古
捷克,
兩單野都好難拆, 駛軟, 其他人就仿傚, 駛蠻, 世界又制裁
好睇

次次開國頭一兩個君主梗話盛世
實則因為人死左 少左人食飯 田地充足

香港本身自然融合緊
係雜種同柒婆先可以搞到咁

維尼拉得

仲好開心咁賣港

何妖歪理滿口 仲要冇事

唐宋明清

究竟中共全盛時期可以辣㷫幾多個火頭

會唔會變成第2個新疆

其實咁玩落去，中共嘅面目，一再揭露 ... 有乜著數？？全世界都知清楚了 貴國之野心

八月十五殺共匪

push

官媒倒戈
睇下CCTVB同一眾藍絲報

垃圾中的垃圾。仲要唔係高薪。

好擔心佢地

又諗起杯喜茶

民族性 問題

『但是內蒙人民依然堅持抗爭，官方電視台、電台員工聯署，表明寧可失去職業，也不願接受「重漢輕蒙」的雙語教學。』

有成吉恩汗嘅 DNA

講真係香港報道無用
要向美國同歐洲 仲有日韓台灣

香港人真係比下去，反抗得學生 ，仲有大量港豬

香港：前線好黃／不了，要返工

懦夫

光復南蒙